2018 作文題目

其實第二題禁區用議論文寫唔寫到？

梁國雄

打左格仔？

Appledaily 打左格左

梁國雄議員